2018年7月，该公司同意向CFPB支付50万美元的民事罚款，此前该联邦机构发现它使用了一个“经常从事非法催收行为”的公司网络。 债务催收人、发薪日贷款人在联邦大流行救济中筹集了超过5亿美元bbbpeter Whoriskey, Joel Jacobs, Aaron Gregg |021年1月15日华盛顿邮报 
 声明说:“任何试图通过翻越围栏或任何其他非法手段非法进入国会大厦的人都将受到适当的武力和逮捕。” 预计就职日关闭的包括购物中心，主要桥梁|Emily Davies, Justin Jouvenal | 2021年1月15日|华盛顿邮报 
 中国香港最高机构谴责这次初选是对香港选举制度的“非法操纵”，违反了《国家安全法》。 香港逮捕美国律师在最新的反对派人物围剿中|克莱尔·齐尔曼，记者| 2021年1月6日|财富 
 总检察长认为，从那以后，谷歌在很大程度上建立了非法垄断，因为它要求出版商使用它的全套工具。 德克萨斯州领导共和党总检察长对谷歌发起新的反垄断诉讼，目标是其广告帝国托尼·罗姆，2020年12月16日 
 万事达卡表示，在自己的调查确认Pornhub违反了禁止非法行为的标准后，它将停止在Pornhub上使用其信用卡。 Visa和万事达卡将不允许Pornhub上的服务收费 
 据人权观察高级研究员塔尼亚·洛克希娜说，多夫根只是众多非法拘留案件中的一个。 Kristina Jovanovski | 2014年12月11日|DAILY BEAST 
 其中包括淫秽、诽谤、战斗言语、对非法行为的明显煽动和威胁。 言论自由是否涵盖谋杀幻想? 最高法院对“威胁”的定义|杰弗里r斯通| 2014年12月1日|每日野兽 
 然后我们被告知，我们都因“非法抗议”而被捕。 来自南加州大学抗议弗格森|玛雅理查德克雷文| 2014年11月30日|每日野兽 
 他还透露了他的观点，即行动本身是非法的:“因为没有发现，所以不合法。” 里根白宫是如何对伊朗门事件的曝光做出糟糕的反应的 
 军方坚称，只要有非法杀戮的指控，就会对平民死亡进行调查。 国际特赦组织:奥巴马的五角大楼掩盖了在阿富汗的战争罪行 
 用于非法目的的租赁是无效的，例如，非法销售烈酒的租赁。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 任何一方的任何履行行为都不能使非法合同具有效力，也不能成为任何基于非法合同的诉权的基础。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 当然，他们有权保护自己的家园和家庭不受非法入侵者的侵害。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼 
 关于非法性接触或猥亵的指控，大多来自女性的投诉。 儿童和青少年道德犯罪问题特别委员会的报告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 他们最痛恨的是他的一条法令，该法令规定，不为他效力的人在和平时期携带武器是非法的。 比利时|乔治·w·t(乔治·威廉·汤姆森)阿曼德